[失戀第十一日]我仲係好掛住你

唉

盡情叫春

第十一日緊係仲會掛住人

利申掛左一年了

話咁快

好想見返佢
好想同佢講好多野

二月都好快過

掛左兩個月

煮野食

樂觀啲 是對的始終會碰到

無體力了
好掛住你個牛排

淨係想碰到佢
但已經好多次說明有緣無份

加油

睇蚊蚊蚊個塊

原來我miss左三日

有得睇冇得食

係啊
可以點

留低擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收
可能過多幾年大家都會覺得對方係最好 之後一齊番呢
唔好逼得太緊啊

過幾年
大家都過三十了
唉

三十如狼似虎

女人啫

男人三十=charm

我條jj 都有三十

mm

又喊？
算啦，愛人好攰架

留tg

日日都會喊 以淚洗面

女人三十=慘

女人=雞

搵唔到

大家都三十出頭
假如都係單身的話
一拍拖就係結硬婚啦

2018年有人唔識用電子野

成班油頭毒撚溝唔到女淨係識貶低香港女性

因為你打錯mm做cm

冇咁容易啦

有道理

搵到未

想同你傾下計啫

無架啦

十一天而已
還有好長的路呢

所以要繼續開

Push

掛左三個月

我都想放低

放唔到就唔好放

好撚辛苦啊日日都，就算佢衰都放唔低